[借Account] 不可以結婚，但可以養小白臉的女生

是咁的，屋企因為風水問題所有女仔都唔可以結婚，但可以長包小白臉。咁點睇呢

Ptbf

係養 FTBF先啱

咁咪養

風咩水啊？